［突發］柴灣咩事！？

成十架狗車係新翠橋嗰邊 30隻防暴封橋

推

有手足快閃rb

手足走到哂嗎

要睇路啊又真快閃

尋晚旺角班狗俾人撚到

習曱甴

斬人咬人廢中入東區醫院啊嘛 屌 班狗驚到

做乜鳩要封哂條橋

黑警要保護證人吖嘛

點解又有成堆狗返咗嚟 手足等狗撤咗再快閃Rb?

又黎，有無人有事？

如果今晚狗再撤 手足想再set要小心便衣狗埋伏

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

行過小西個方向啲車塞哂 班狗幫手set rb

咁樣快閃咪岩

真 撚到下狗 最重要冇手足被捕 但而家班狗查緊人

啱係柴灣公園有白衫街坊比人拉

21:25 十個左向平台公園方向行

屌

著紅色風褸嗰個傷者
有伸縮警棍
似係狗
一齊入左東區醫院